係到笑小麗老師被DQ既人係咪傻撚咗？

政府一而再再而三無理DQ人 你班人竟然走去笑劉小麗而唔係鬧政府
即使你唔同意劉小麗覺得佢係老千 但你咁就走去支持政府決定而唔係反對？
永遠打自己人就最大力，對住政府同建制就由佢㩒住黎打

頭兩句都講得岩
但條老千幾時係自己人呀

跟本時時台10個有56個五毛啦

點只呀？一批評泛民就係5毛!

同意，依家政苦狂dq人，都仲可以笑

泛民logic

梁天琦、梁遊＋本土被DQ，係鬼抵撚死

小麗老母被DQ，民主最黑暗一天

屌你老母咩

基本上由梁天琦開始，次次有人被港共DQ都實有班人係度笑

係乜嘢人心撚照啦

連登多五毛帶風向都唔係第一日知

梁游DQ大把泛民嘈喎

其實我相信連登大部份人都唔會支持港共玩DQ
我自己都唔認同港共DQ小麗老母

只不過好多人係反感嘅原因係:
1)泛民食相核突,預咗小麗老母被DQ就搵定欽點定嘅老泛民(仲要在任時毫無建樹),仲要批評想選嘅其他民主派係鬼

2)依家個議會已經俾港共廢咗但泛民都要放低尊嚴選返入去然後再用返幾十年不斷重複而失敗嘅方法「抗爭」

先會俾咁多人鄙視,亦都因為咁先俾人笑佢地為咗份糧

咁當日佢笑人荷爾蒙票條數點計先

先撩者賤

上街啊
魚蛋啊
講咁多 咪又係乜撚都唔做
一萬億都無反應
我怕你班傻西有牙咩
成班奴隸

DQ陳浩天個陣又唔見你咁講

點解唔可以一邊屌政府一邊笑小麗老母有衝突?

咪又係

你笑佢比人dq
又屌政府dq
睇唔透

遊行期間，香港眾志、社民連等突然離隊，趁中聯辦主任張曉明會見港區人大代表及政協之際，「直踩」中聯辦外示威，本土民主前線及青年新政隨後亦加入。遊行人士到達中聯辦外，警方舉紅旗出警棍、施放胡椒噴霧阻止。

入夜，警方召開記者會，指以阻礙警務人員執行職務及未有出示身份證明文件，拘捕兩名男子。謝國偉勸喻，呼籲示威者盡快離開現場，另港鐵不停西營盤站。

凌晨後，佔中清場主力速龍小隊加速驅散示威者，至3時剩下零星示威者。警方在事件中共拘捕4人，又不排除有進一步拘捕行動。

反DQ

但呢條婆娘話自己唔係自決真係好笑

我可以一路笑尻佢黎屌尻政府DQ人
兩者無抵觸
不過我更加想屌嘅係點解一定要搵臭哂朵嘅小麗老千出黎補選

老千還老千 DQ還DQ